同個老師(女)做左~~now好怕

我班主任大我七年，因為學校雙班主任制，大家好熟，早初成日都傾DSE問題，不過，耐左就會傾下d私人野。佢雖然個樣幾ok，皮膚又好，長頭髮長方膠眼鏡，但都無男友，因為一年幾前佢個 BF 飛左佢；佢知我有個女友，我都好鐘意我個識左2年既GF

件事係琴日大家遲走，做做下野佢問我食唔食野，我話ok，咁佢叫我去輔導室食布癲 (因為雪櫃放係輔導室)
輔導室岩岩裝修好，好細，得一張 sofa。其實無乜突別，最初只係食下野，點知，大家個頭越來越埋，就錫左。根住個d唔洗講，你地都知啦，不過無真係內射，錯手射左係個布癲度 (當然無食，事後掉左操場大垃圾筒)
我個問題係，我唔知點面對佢。佢番入教員室，個樣無乜野，佢走時，同我笑一下講 bye bye
咁其實係唔係當無事發生最好
我真係想咁做

下世小心D

體育台

ｂｔｗ
圖呢，屌你老母

樓主做1定0?

咁有無買返個布丁俾人 ?

多謝分享。

我屌你最尾果句

影佢相 逼佢同同學仔玩多p

Ching 睇咁多AV冇益架！

想食個布癲

講咁耐即係互射左幾多次呀

女老師呀文盲

呂老師啊嘛

報左驚
理得你波台假膠

我見到個校工執左個布癲食

警已報

妄想症又開始發作

一年開百鳩幾個po又吹奏中共
Ff完未

有咩問題，你情我願

我同家姐share ac

開百幾個post有乜問題

我有錢收 大家又睇得開心 一舉兩得有咩問題

死gay佬 收皮啦

你同dost share ac

你先gay

好熟口面🤔

呂sir

我咪dost

幾時打牙？ 就到7號啦

不了 約咗女

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你好好打？

安已不

我可以一拳打到你入icu

收

樓主 今晚約左我 你到味牙～～

擺明係係香討轉貼過黎

要唔要同你解釋呀撚樣

0分重作

加油呀樓豬 愛情無分界限

你同你老師去左now度做關我咩事

個撚個都share account
宜家十幾萬會員
已經夠全港幾百萬人用

屌你老母

屌 好撚提子牙